芒亨World DLC lamce幫 全新怪物：鶳

鑒於呢排芒亨就出咗新DLC
咁小弟作為一個遊戲玩家
都想寫份攻略令大家狩獵怪物時
更加得心應手
廢話唔多講
今次更新嘅怪物

死賤種：鶳

生態習性以及行動模式：
鶳生態上多數會於
玩家狩獵黑犬種怪物時進行亂入
而中年期嘅鶳攻擊性較強
多會以兇狠嘅姿態對玩家進行挑釁
及後會使用大量哮叫
以及四肢對玩家進行攻擊
有部分攻擊性較強嘅特別種
甚至會執起旁邊嘅工具化作武器
對玩家進行高傷害攻擊

攻略方法如下：
頭部：
鶳鳥不宜破頭
大部分玩家打怪都習慣鎖頭打怪
但鶳頭若果被破會失去大量素材
令大家打完怪物
可能仲要蝕返畀隻game
大家都唔想㗎？
所以建議玩家不要破頭

手腳：
攻略重點在於鶳嘅手腳
打擊手腳及關節位能有效減緩其動作
即使打到後面傷害不足
鶳到時換區亦能提供一個良好輸出環境

下陰：
攻其陰！
雄性鶳嘅生理結構
其弱點暴露十分明顯
若對其下陰進行蓄力重擊連打
能夠瞬間儲滿擊倒值
令到鶳倒地以對其進行瘋狂輸出

小弟第一次寫攻略可能寫得唔係咁叻
見呢排好多香港玩家都出攻略教打機
小弟都膽粗粗寫篇文交流下心得
希望呢篇攻略文能夠為大家打機帶來幫助
另外如果有更多好嘅打法歡迎大家提出想法
令大家打怪更輕鬆早日爆機

火、雷屬性特別有效

仆街，發現出錯台添
弊喇弊喇

芒亨近呢幾代都可以嘗試下騎乘
騎乘成功後 隊友輸出時間大增

但聽講打擊類武器已經好易破防

特別係騎乘後
好易打到啲肉質較弱嘅地方
嗰陣爽快度